香港人，係時候還KOLOR一個名分

有關KOLOR嘅歌有幾黃，有幾值得欣賞，可以直接睇呢個post:

由佢地出道到獨立到而家，佢地為音樂付出好多，一首又一首作品，有隊員甚至朝早返正職，夜晚繼續音樂都堅持落去；為香港，佢地由寫歌（天地會一定要識！），去到演唱會design，再去到遊行爭取普選，直到今時今日發夢，你都可以見到佢地嘅身影。

只係因為佢地係獨立樂隊，好少機會而令佢地無人問津，難得今年大家有機會，我希望大家可以認識佢地多少少，投下你地嘅一票，支持一隊默默為香港付出嘅樂隊。

利申：唔係話Rubberband唔夠好，但佢地真係同903 friend底好多機會，真係好希望大家今年可以畀返個機會畀KOLOR

推

好似大局已定

送畀咁多位香港人，天地會！

我們學說謊 我們馴服在演講
似螻蟻沒發生碰撞
人工的烏托邦 藏溫室不會受創
貨輪似同化般泊岸

搖滾中醒覺 那信仰 埋藏在雪地
那一天 吃掉亦記起
若果哭聲 原來為獻媚
像金色太陽 哪會再起

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

老年若記起 少年時曾踏禁地
揭露各權貴的禁忌
成長於這世紀
隨波中一再斷臂
禁欲禁言禁天禁地

如基因複製 安於軌 完全沒破例
令偏鋒判罪犯了規
人生高低全聯繫貨幣
讓獅子遜位 佔領母體

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

還我昨天理想 離隊抽身戰場
和諧原是這樣
城市永不會死 搖滾終於會破牆
世界有天合唱

盡做啦

求大家幫幫手叫身邊未投嘅all in KOLOR

當願榮光歸香港都想推到903有獎你就知indie band係無人會理，幾黃都無用

香港需要Kolor！kolor呢隊band真係不解之謎黎 (3)

佢地呢場show 明明design應該一早定好 都轉曬做有關發夢嘅design佢地真係跟得好貼好貼 貼到無人識無人投 其實真係好心up...

我心內其實好明白

而家似kolor同rb互界 最後mirror拎

香港人，比力呀

加油啊

好想打贏埋叱咤副本

我有投kolor

In Kolor We Trust

叫埋朋友一齊投！！

一早投左RB

rb抵過 又同903熟底kolor得今年有機

*拎過

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

投票link 置頂

投票傳送門：

十首歌十首歌都一樣

邊十首？
想轉風格建議你聽black coffee & sleeping pills

有冇聽費城

咁點解唔推my little airport?
出左三首歌關依場運動
Kolor? 垃圾唔係自己作曲無band味既初老

講舊歌 咁本年最喜愛既準則係睇舊歌？咁點解唔揀達明一派？走得咁前

Rubberband成員有上街有助選有出歌關運動有被封殺
Kolor除左話唔上大陸（本身都唔多show上），無出歌關運動 成員有無上街唔知

同樣情況 點解唔投rubberband?

因為呢個post係kolor fans club同你講都曬氣

第一，呢個獎係我最喜愛組合，唔係金曲獎你理得人地因為佢歌好聽定咩原因簡佢唔通上年古天樂攞又代表佢唱得好好聽咩更何況口味呢樣野人人都唔同
第二，佢地8月尾帶頭搞左場音樂祭，所有收入不計成本捐哂比星火，身體力行用行動支持前線手足
第三，唔身唔多大陸SHOW？？Sammy 早排就成撚日跟呀PAUL返大陸開SHOW成隊野年年都返廣州開SHOW咁濟

KOLOR
KOLOR
KOLOR

請google 繁花音樂祭

Kolor!!!!!!!!!!!!!!!!
香港人值得有既band
RB都好好 但我地需要多啲選擇

我由「衝鋒隊」個陣開始聽 可惜佢地係香港樂壇發展。。。

投

推呀屌

投左kolor

唔洗講 kolor 中四追到依家出嚟做嘢

周國賢/方皓玟/Kolor

Ttn zuk搞 kolor只係其中一隊guest

Zuk robin有份嫁

今鋪要推啦

跪求大家集氣

已投kolor, 佢地幫星火籌錢

佢地真係做左好多野

Kolor 喪推

My little airport 入圍都入唔到.投碌撚咩

推！

kolor真係好正好有心做音樂
首首歌都好有意思
而且真黃絲

天地會，神龍教，獵鹿者，獨立曲，隨意數都四首黃到金既歌